古代人如果住香港 遇著颱風...

咁啱有十號風球 咁佢哋咪仆硬街???

係架，十號都要起身返工

搬屋唔使call人人，三棟屋本黎係柴灣架，一吹吹左去荃灣

有地洞的

唔驚水浸咩？

係囉 或者一個唔覺意嚟個山泥傾瀉

杜甫：茅屋為山竹所破歌

好文彩喎師兄

但關歌咩事